(國安法) 連登可能熄燈 大家有咩想講

我愛你

習慣左就無事

冇錢 窮撚

無可能

連登一直都係維穩工具

唔明就算

我愛中國！ 任何有外國passport 送仔女出去外國讀書嘅高官全部要批鬥！！

黃屍狗係baby condom

@雜種 ＠林奠

所以私有產權都要共產化！

大家禁言啦 我離開香港了

今晚我地唔會就咁算，集合啦香港人，晚上八點老地方等

今晚有活動咩

臨時吹雞

置頂plz

I love u lwy

Don’t love u

U躝

我係香港人
- 習慣左就冇事